[英文]meme既正確讀音?

我聽鬼佬係讀mean
但d 朋友就讀做me me
到底邊樣先岩

Mean

跟鬼佬

有鬼佬教我讀fuck off哦

Meam

咁pepe點讀

讀meme

Bob點讀

can I habe de pusi b0ss?

其實香港人除左識上9gag睇埋d垃圾cancer meme 仲識d咩

Pat皮

pac(k)pay

MEM MEH

b0ss i habe cancer

meam?

Hehe
Sheshe
Meme
識讀未？

mim

aye. that's pretty good.

Mime

讀me-me嗰啲可以直接拖出去午門斬首